葡萄牙大戰伊朗前夕 大批伊朗球迷在賽前深夜為C朗打氣

世足小組賽第3輪，伊朗和葡萄牙之戰26日凌晨登場，上百名伊朗球迷賽前聚集在葡萄牙國家隊下榻的飯店外，他們以超大聲的加油樂器「巫巫茲拉」，加上敲鼓方式吵鬧一整夜，明星球星C羅也被吵醒，他走到窗邊反覆比出睡覺手勢，並向伊朗球迷比「讚」，展現足球先生風度。

大批伊朗球迷聚集在俄羅斯薩蘭斯克酒店外頭的馬路上，這裡是世足賽葡萄牙球員下榻的飯店。這群人不只當場大聲唱歌，還有人自備大鼓敲打，更有人帶來2010年南非世足賽上爆紅的樂器烏烏茲拉，也有人拿起手機錄影，只是這音量大到讓正在飯店裡休息的葡萄牙球員C羅，都忍不住跑到窗戶邊，一邊比出要睡覺的手勢，希望球迷安靜。

C羅連比好幾次要睡覺的手勢，要離開時還對這些熱情球迷比讚，暖男行徑被球迷捕捉下來在網路瘋傳，但球迷不理會，繼續在現場製造音量，連當地警方都到場關心。

因為接下來是葡萄牙對上伊朗的比賽，這場比賽將在26日上午展開，不過伊朗目前排在B組第3，葡萄牙則是以4分的積分和西班牙一起並列B組領先位置，伊朗如果想要晉級，就得要和有C羅帶領的葡萄牙隊背水一戰，沒想到伊朗球迷為了贏得勝利竟然想到這種方式，在對手球隊的下榻飯店外大聲吵鬧影響球員，不過伊朗球迷在網路聲稱，他們是幫葡萄牙隊帶來贏得比賽的更好機會。

王騎咁快出招？

有風度

王騎黎

輸唔起嘅垃圾國家
有實力洗咩做呢啲
冇教養嘅垃圾人民
有基本道德都唔會做

葡萄牙咪又係歐豬四國

伊朗球迷對C朗真係好熱情

國家隊原來都祇係住Mercure
我以為會住啲更高級嘅酒店廢事啲人搔擾

當年支那都係用呢招招呼小日本

輸唔起既垃圾賤種蝗
有實力洗咩整斷沙拿隻手
冇教養既賤種球迷
有基本道德都唔會做

嘈到佢冇精神

你做乜鳩？

皇馬球風純樸
你係咪有嘢誤會

英格蘭依D有錢足總先包得起。